頭先係旺角搭巴士，塞左好耐

頭先係旺角搭巴士，塞左好耐，因為d交通燈好多都壞左，仔仔問我：爸爸，d差人叔叔去左邊，無人係度指揮交通既？我話：係囉，可能有野做，唔得閒啦。

過左一陣，有人（著住”我係香港人”既衫）出黎指揮交通，口罩都無帶。

堅感動！多謝你地！

我都想問，d 警察去晒邊？出足糧俾你，旺角咁多人你都唔派人出黎指揮交通！

太子開始塞 吾知咩事

歡迎大家入嚟FundHKers

除咗星火同立場，香港仲有好多機構同眾籌需要大家支持。
呢個Channel目的好簡單，就係比途徑大家去課金。
Admin已經分好類同埋比埋捐款Link大家，亦會不定期介紹唔同機構同眾籌。

大約11點時有
之後下午塞到仆街
狗車就有
狗就唔見

有黎明行動仲無黎明行動咁塞

交警唔做野

現時點對出見到有3隻交狗行行企企

塞到仆街
夜晚啲燈又著番

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

#眾籌

Hong Kong Democracy Council (HKDC)

Background︰
HKDC works to preserve Hong Kong’s basic freedoms, the rule of law, and autonomy as promised under the “one country two systems” model and enshrined in the Basic Law and the Sino-British Joint Declaration by:

⚪Informing US policymakers, media and the public on threats and erosions to Hong Kong’s democracy and basic freedoms,
⚪Amplifying influential US voices and support for Hong Kong’s autonomy,
⚪Providing an independent US platform for Hong Kong’s pro-democracy and civil society voices,
⚪Increasing public support for Hong Kong’s distinct political identity and system in the US and around the globe.

目標眾籌金額︰
US$250,000 (目前已籌得US$110,000)

100% of your support goes toward:
⚪A permanent, full-time DC office (20%)
⚪A professional team of staff and trained members to educate Congress, State Department, and the White House and keep Hong Kong a US priority (40%)
⚪Training for supporters on how to impact US policies related to Hong Kong (20%)
⚪Events, press conferences, and testimonies featuring Hong Kongers and experts to amplify all voices defending human rights and democracy in Hong Kong (20%)

香港民主委員會（HKDC）係早前通過嘅《香港人權及民主法案》付出咗相對多嘅努力，例如︰和美國政界接觸、與議員進行游說工作。目前美國政界積極籌備緊另一條制裁法案《Hong Kong Be Water Act》，所以HKDC未來仍然需要資金營運。

相關連結︰
HKDC Twitter:
蘋果報導:
黃之鋒Twitter有關HKDC嘅Post: